賽後檢討一下，黎緊點做？

今次好明顯室內戰對我地有利
但係黎緊金鐘21/7應該點做，集思廣益

但袁澧林比狗屌

唔好提。

我屌完先俾狗屌架

收嗲啦 , 識唔撚識休息呀

back to topic
政總地方空曠，今日室內戰冇得重演
而且班狗經過今日一定會更癲
所以要研究一下點樣攻

咁你休息夠，就入返嚟一齊討論

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢